將臘腸放入去熱狗度，就會⋯⋯

放入

就會變做

臘腸狗

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

好尷尬

戇狗

女朋友諗

屌你

唔係, 係屌你條女先啱

你老豆張條撚放入你老母道

就變成你條傻鳩

負皮說明一切